\begin{center}
\index{Tusen spänn}
\subsection*{\large{Tusen spänn}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{I ett hus}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Ur ett glas vid bordets slut\\
liten starköl rinner ut.\\
Lennart stirrar på sitt stop\\
bryter nog ihop.\\
Nej, han vaknar ur sin nöd\\
cyklar hem till Veberöd\\
pantsätter sin systers föl.\\
Tusen spänn till öl!\\